發覺M記先係最大既歌曲宣傳平台

如果唔係成日搵新歌聽既人
根本好多歌都係喺M記聽過先會識
例如AGA Gin Lee果堆歌
電台電視都唔夠M記更有宣傳效果
個人最深刻係麥家瑜既殺死我的溫柔
M記唔播既話 當年我根本唔會識呢個新歌手 更唔會有機會搵到呢首咁正既本地歌

我朝朝食早餐都聽到, 但唔知咩歌
原本係呢首

可惜紅歌唔紅人

很堅強 很堅強 很堅強

但我覺得M記啲歌嘅歌詞特別爛，
再經埋M記個爛鬼SPEAKER，根本聽唔到歌詞。

2019年仲食M記

關於失戀的問題

d人頒獎禮成日多謝邊個邊個 但提都唔提m記

Flying by 是我的寂寞神態

老老柒柒
依家d新歌真係聽完一次就唔記得

春來今夕，乜乜乜 完全聽唔到歌詞

我第一次聽漸漸都係m記

咁唔怪得

幾年冇去過食福喜食品

有火

係 天涯孤寂
Gin Lee首侘寂黎

為左要支持環保, 唔好再食M記

所以呢排唔識新歌

係咩哈哈 完全聽唔出

尋尋找找為何都找不到